有無人login唔到自己microsoft account？

唔知係我個account有問題定點， load好耐先load到

仲以為係我問題 係咁話登入失敗

唔係又黎多次掛

hotmail一樣

我以為係我network問題，想打機部xbox login唔到，用哂全屋所有電話電腦都唔得

Microsoft真係垃圾

好彩見到呢個post,我以為得我有事

Check 唔到 Email

全世界又死左
m$真係垃圾

唔得
仲以為我上網問題

我都係上twitter同呢到有人覆先知microsoft死左
好撚廢

嚇死以為比人hack左

iphone 都無啦粒叫我re login

屌明明訓緊覺手機係咁彈話登入唔到hotmail....以為俾人hack特登開電腦係咁試

入左兩個鐘 iphone重設左都唔得 safari完全入唔到

Lm